其實打5p字有咩問題？

屌你老母5p仔
以後再打吾系咁牙 祝你地老母比狗屌
可以死返出去

吾巧甘啦
接納多d萌化

屌你老母閪
係咪唔撚屌得呀 5p字
扮假膠好撚好笑呀
不論真心假膠
打5p字就係文盲 正傻閪

尼你老母 屌你老母

兜咁大個圈屌自己老母

屌你老母 你做乜撚野呀
黑人問號